特朗普：與墨西哥達成協議﹐暫定關稅措施

全力對付中國